估唔到係肺痰殺死依場運動

點解成日都吹到運動會輸
個問題都冇解決過
就算過左個肺炎爆發期
唔代表運動會靜落嚟
一場運動一定有起伏
一定有高潮同低潮期
而家擺明係長期戰啦
柏林圍牆都唔係運動初期就塌下啦

你不如話比人知點爲知輸啦 柒頭皮

肺炎係支爆既大好機會

調轉，估唔到係沙士成就呢場運動

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感

其實無贏過，嗌下口號貼下文宣就會贏，洗撚要軍隊咩

港共就係知道依點，攬實警隊咪夠囉

口講無輸無輸，精神勝利法

你應該諗，點樣借呢場運動去煽動大家仇恨中國、推冚中國

呢啲po，就係點解愈黎愈少人上連登既原因。

品葱既手足從來冇擔心過香港人會放棄。

真

拉

覺得運動會完嘅只有你

2019-20 擺脫左14佔路=抗爭既思想
但始終擺脫唔到上街=抗爭既心態

覺得運動會完嘅只有你（樓主）

係無完，但係無贏嘅方法，唔放棄唔代表d 乜

2003 年七一，完左疫情先爆發

唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

我覺得係係肺痰殺死依個政府先

唔搞咁多咪好

根本係，繼續遊行，港共照批集會繼續拉人

唔上前線嘅唔該唔好鼓勵人地上，只做埋d 偽善行為

會完既唔係場運動
係中共同支那